Ik zal je een lijst geven van dingen die ik wil van het kamp; je kunt ze sturen via Taffy, in de springkar.
Ik zal haar naar het kamp brengen zodra ze fit is. '
"Zal ze herstellen?"
riep Norman gretig uit.
"Dat heb ik niet gezegd, jongeman," zei de dokter en tuitte zijn lippen.
